連登有無曬燈巴打？

其實驚唔驚皮膚癌
機會率係幾多呢
想曬黑又唔敢

如果我頭幾次曬密d 到左要既個個色之後 一個月曬一次燈keep唔keep到隻色 對皮膚傷害大唔大？

其實曬太陽係咪一樣致癌？
曬燈10分鐘同曬太陽2個鐘邊樣對皮膚殺害大d？

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

Push

研究證實曬燈係會致癌
好難同曬太陽相比，因為太陽強度不同

自帶black bloc